亞視獨家直擊達哥病房親友道別 網民鬧爆：醫院就咪影相

亞視竟偷拍達哥病房外情況，親友排隊入內見他最後一面。（FB截圖）

亞視拍到達哥幼子吳韋侖進病房見他最後一面。（FB截圖）

有網民不屑亞視宜擊房情況。（FB截圖）

...
亞視數碼媒體的FB今日都有直擊達哥病情，今午4時59分更貼出一條在病房外拍攝的片段，甚至強調「獨家直擊達哥病房，率先披露最新情況」，看到親友輪流入病房跟達哥道別，大家排隊進入見達哥，當中包括有首任太太和一對孖女、現任太太及兒子、關海山太太、駱應鈞夫婦、艾威和田雞等，戴着口罩出入病房的達哥孻仔吳韋侖一臉哀傷，身形高瘦的吳韋侖身邊有一名男親友陪伴。

根據資料顯示，吳韋侖是達哥與大馬太太侯珊燕所生，年約18、19歲。亞視在這個時間仍進取的去偷拍病房門外情況，雖然拍得獨家畫面，不過此舉不尊重達哥及其家人，網民有見即留言鬧爆：「醫院就咪影相啦！」亞洲電視企業傳訊總監黃守東就指控回應：「亞洲電視人員今天到醫院探望吳孟達先生，並於得到其親友同意下，將病房外情況帶給公眾。亞洲電視並對吳孟達先生的離世感到難過及惋惜，並對吳先生家屬送上慰問。」
...

rap

亞視係咪最中意搶住報人地死訊

支持atv wor

亞視永恆

黃守東原來仲做緊...

點先睇到亞視？

亞視幫死者走入永恆

android機頂盒
手機app
LG, samsung智能電視

原來已經94歲

呢d唔做獨家好過做啦
正一仆街亞視，等人地親友靜靜咁處理唔得既？！

藝人不嬲都咁啦 錢就識袋 你老母你死有人影黎咪算好囉 嘈嘈嘈 戇鳩家人

仆你個街亞視嚟嘅喂

有冇醫院同意先?

屌 你哋班人最鍾意睇呢啲 人哋咪拍囉 依家就扮晒嘢

正阿 死得好